[極重要]五大訴求應該依最新情況進行更新,唔係3個月整個運動就會瓦解

1.撤回送中
2.獨立調查
3撤回暴動定性
4.釋放所有被捕人士
5.雙普選

1.雙普選 唔洗改 但係應該放係訴求第一位 而唔係第五位 因為佢先係主角同極重要
2.撤回送中建議按照最新情況更新一下 依家唔只送中 仲有廿三條 監視燈柱 社會信用系統
黨鐵姓黨等問題 應該炒埋一碟
3.獨立調查 作用不大比佢整個偽黃實藍既委員會只會攪散個運動 應該改為重組改革警隊
4.撤回暴動定性 可以不變 但應該好似人大釋法咁 加D新的定義上去 如遊行集會無罪等
5. 釋放所有被捕人士 可以加埋特赦被定罪人仕

政府打算回應比較容易既五大訴問 其中二至三樣 如1-3訴求 之後叫市民收貨 散解運動
我地必須鎖定最少4樣要求令政府無方法用文字遊戲 行政手段達到要求 即係2-5訴問
集氣係重要 但係更新五大訴求一樣重要 政府認為的話一星期就可以達成獨立調查同暴動定性
咁到時整個運動都會出現崩潰的危機 係必須現在就進行修改